天氣熱，人都特別熱氣

要飲涼茶了

成口飛g

食多啲生果啦

屋企得橙 痛到仆街

我啲精降火
你想口服定注射

cls 諗起啲橙汁個嘴都痛

痴漢

夏日熱辣辣，好熱好熱~

前日出街踢波
跑到呼吸都有困難
熱到條氣順唔到

全球暖化真係好嚴重
酷熱天氣警告已經掛左連續十幾日